{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\" ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen vahel mustvalge."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"V√µta!\" ja armastus m√§ngida fetch. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Sa v√µid mulle palli visata."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meaw!\" ja meeldib hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Mulle meeldib p√§ikselistes kohtades uinak teha."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Vadistan ja √ºtlen \"Quack!\" Mulle meeldib ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiigis ujuda"},{"text":"V√µin muneda"},{"text":"Inimesed toidavad mulle leiba"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on suured k√µrvad. Mulle meeldivad porgandid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks pikad ja tugevad jalad."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja mulle meeldivad banaanid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin oma lemmiktoitu."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim loom maal."},{"text":"V√µin kasutada oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Mulle meeldib puu otsast lehti s√º√ºa"},{"text":"Olen pikk ja sihvakas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen p√§eval suur ja s√§rav. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Tulen v√§lja, kui √§rkad!"},{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"},{"text":"Olen kollane."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Tulen √∂√∂sel v√§lja ja vahel olen √ºmmargune nagu pall. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√§ran pimedas."},{"text":"Vahel uluvad loomad minu peale."},{"text":"V√µin olla t√§is v√µi lihtsalt lium√§gi."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Vilgutan ja s√§ran √∂√∂sel kaugel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen taevas v√§ga-v√§ga v√§ike."},{"text":"Te n√§ete paljusid mind koos."},{"text":"Olen valmistatud kuumast gaasist."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ja √ºmmargune ja sa elad siin! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatame minu peal taimi."},{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Sinu maja on minu peal."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik gaasipall, mis annab Maale valgust ja soojust, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Ilma minuta oleks pime ja k√ºlm."},{"text":"Olen staar."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen suur ja √ºmmargune ning k√§in √ºmber P√§ikese. Ma olen nagu Maa, aga ma ei ole Maa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid v√µivad mind √ºhel p√§eval k√ºlastada."},{"text":"Olen √ºks paljudest, kes k√§ib √ºmber P√§ikese."},{"text":"Olen teistlaadi maailm."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Vahel n√§ed mind p√§eval koos p√§ikesega, aga ma olen veest tehtud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."},{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Olen tihti valge v√µi hall."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga kaugel ja valmistatud paljudest t√§htedest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui planeet."},{"text":"Mul on palju t√§hti."},{"text":"Te n√§ete paljusid minust, kui teil on teleskoop."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Lendan k√µrgel kosmoses ja aitan inimestel omavahel kaugel r√§√§kida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saadan signaale."},{"text":"Ô∏è K√§in √ºmber Maa."},{"text":"Telekat saab vaadata minu p√§rast."}],"options":[{"label":"Satelliit","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen eriline auto, mis v√µib lennata kosmosesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Ma olen v√§ga kiire."},{"text":"Ma v√µin Kuule minna."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}}]}